{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューが可能で、客室テラス、ペンション前デッキ、屋上など好きな場所どこでも屋外バーベキューが楽しめます。 炭とグリルの使用料は2~4名基準で20,000ウォンが追加されます。 全客室にはIPTVとWi-Fiが設置されており、非常薬も完備されています。 駐車場は広く快適に用意されており、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。 周辺には海の眺めや海釣りなど様々な活動が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増えた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を教えてください。",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが可能で、客室テラス、ペンション前デッキ、屋上など好きな場所どこでも屋外バーベキューが楽しめます。炭とグリルの使用料は2~4名基準で20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはIPTVとWi-Fiが設置されており、非常薬も完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は広く快適に用意されており、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "周辺には海の眺めや海釣りなど様々な活動が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 684
    }
}